我都知我on9 ios問題

之前多手升左上beta11
宜家落唔返去 就算dl左10.3.2個version都唔得
係咁話失敗
大家有冇方法幫到我

天才吧

入左ios post 爬文先
日撚日都有人問

我試過跟方法都唔得

10.3.3 beta 6 ipsw

同埋其實上beta係冇手多上呢樣野

又要裝profile 又要確認 又要等佢down 咁都有得手多

咁屎忽痕想試下上去